乜都話唔關佢事市民自己決定，咁要呢個政府黎做乜，交稅做乜

山竹已經係咁
而家中小學番唔番學又係咁叫你自己決定
完全係無作用
交d稅白交，交黎比警犬買裝打自己